唔見左bitcoin硬碟嘅人係咪會悔恨一世？

聽過幾單都講緊過億

嗰陣時中一 同啲同學貪得意
用幾舊水買咗10幾粒

最戇鳩係唔記得咗個帳號密碼

400百萬當係碎銀

本身都有好大機會比人hack左

讀書時本來想買幾粒玩下，但係覺得晒錢冇用，用左啲錢買左點數卡

有900粒但唔見左

小學09年個陣 岩岩出 上討論區
有人教點掘 但太複雜 唔學
玩跑online算

個陣六年班

讀咩書
果真做曠工依家咪退休

有無咁多人唔見，
流通量咪細左好多？

有冇人間唔中會撞下key？

以前玩信長識左條友 每日都同佢玩 維持左幾年
突然有排唔見左佢 問佢佢話去掘礦 仲問我一唔一齊
我屌柒佢onlun9 打多幾鋪信長唔好？
唔知佢依家退休未呢

大把啦，開頭啲人當無聊野

果時連HYIP都玩過就係冇玩到bitcoin

細個完全唔知bitcoin 係咩，會唔會係另類幸福？
起碼知道自己從來都冇退休嘅機會，唔會悔恨一世

有冇諗過搵催眠師

係咪真係work 㗎

幾百萬喎大佬
試吓姐

跟本hack唔到，

I mean 如果係交易平台 個啲

hdd死左既咪仲慘

大家唔好FF咁多，就算真係有人細個有玩，keep住個硬碟，都會係2013年年頭100蚊美金果陣賣哂